(理性討論)散仔差佬憑咩收23k 一個月?

忠心

一人分析兩角
政治中立
政治任務

同做雞一樣放棄自尊道德倫常同理

憑傲氣

埋沒良心
指鹿為馬
擕母上班
子無屁眼

23k 好多咩 ?

戶外工作
輪班
危險
勞力工
就好似地盤白紙都成千蚊一日
差唔多人工啦

仲要執屍體

單係呢點已經値

唔係佢地人工高
係我地低啫

pc仔都打巢你

冇開槍爆鳩你頭保著你條命都抵比啦

比少少錢養到條忠心狗
政府做錯咩就隊你地出去受氣食晒責任
其他高官咩事都冇
呢d政治安全套抵到爛

食環 救護 消防（有時）都要執架啦
咁你咁講 死人化妝咪50k都唔得掂

大學生畢業平均萬三四

23K係最低，好似如果學歷高D同畢左業最少都有25,6K，所以你大學生返工無25K都係垃圾，連個中五畢業都不如

隨時有生命危險喎
搵命博

毅進仔做差佬就真係令市民有生命危險啦

忠心過隻狗
無良心
低智商
拎老母出黎俾人屌
打市民
放走支那人
唔識英文
放工偷嘢
放蛇食免費雞

「市民」隨時有生命危險咋嘛？

就憑佢可以打鳩你啲蟻民

入唔到所以踩？